Gelet afgewerkt alles tot mijn tevredenheid, Ik kwam ze in de salon, en hoewel mijn zusters speelden duetten op de piano naar mamma, verwachtte ik Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND tot een potje schaken.
